反正都唔封關啦 又驚罷工比人炒 不如同佢攬炒 全部要番工既人都番大陸過一過關

番大陸過一過關 過完即刻番香港(唔好留係大陸)
要同公司講番左大陸 需要自我隔離14天
完美罷工!!!癱瘓經濟!!!

好撚嬲呀 唔好比醫護前線孤獨
我地一齊自我隔離14日
齊上齊落 唔係口號！

推

可唔可行